有冇人發覺放假好撚悶 情願番工？

有時放假會唔知想做乜咁 有d 迷失
番工仲好 而家儲左幾十日大假都未放

行街做運動去旅行

你反咩

去旅行

咪痴線啦港奴

覺
所以有時放假無野做返第二份
返去同fd吹下水hea下
唔係就真係全日自己一個

食咁多年飯，唔見你食下屎？

一睇就知單身狗

痴線
培養下自己興趣啦

傻左咩
就算唔出街 寧願係屋企打成日機同訓成日覺都唔想番工
當做自己中意既野比自己休息下